［求救]新車落地兩日，有冇人知係咩燈

黃色個個

霧燈

上次我都出
要成對頭燈換

多謝
但咩係霧燈

買車無說明書睇咩?

查左，有冇得熄？

唔識字囉唉

試下 扭番個燈制
或者tick上或tick下碌燈制

多謝你大師兄

係扭燈制側邊有個制一樣係呢個icon

軚盤下面右手面頭燈擰制左邊果粒制係開關

個牌點考返來

下 宜家興自動駕駛
仲要考牌咩

考牌要考霧燈？
邊條路線

筆試唔洗背錶板符號
真心唔知

唔洗

你新牌第一架車？

難怪個個都話香港人唔識揸車，考完車同未考都對車同路面情況0認識